HKU黃絲學生入一入黎

Join?

支持

比個plan黎
有無其他大學join,今次Ive都玩得

無人陪

冇hall住

Ching sick ball

？

?

連登有人讀HKU?

做乜?

HKU space

撚狗咁撚

你調轉咗下話，連登有人唔係讀HKU？

讀city無住hall 有咩可以做

聽日貼？

已grad老鬼留名

浸中留名

Push

政府不是新出路
何新之有